[神級調動]皇家馬德里球迷吹水區(98)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane
First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos
Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇家馬德里 2017-2018賽程(by 潺仔巴打)

皇家馬德里 2月賽程

西甲
04/02 03:45 利雲特 對 皇家馬德里 2:2
11/02 03:45 皇家馬德里 對 皇家蘇斯達
歐聯
15/02 03:45 皇家馬德里 對 巴黎聖日耳門
西甲
19/02 03:45 貝迪斯 對 皇家馬德里
22/02 01:45 雷加利斯 對 皇家馬德里
28/02 03:00 皇家馬德里 對 艾拉維斯

ize=6]皇Post吉祥物[/size=6]
光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)
小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳🐮

歡迎留圖加入

原來1001係我 等我仲等新post
sorry

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

mvp 細路 辛仔

樓豬又無加我圖

b]
班拿貝朝聖指南
[/b]
機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘
波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意
Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意
Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折
交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場
以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

光頭佬真係 夠膽死打被動既時候將啲後腰換做攻擊手

加落開PO TEMP啦

開post temp

點加 唔識搞

訓先

ok 睇到了
thx bro

打名+ link of photo

thx bro

捱左咁多次夜終於有回報了

歐聯朗

光頭佬又吊鹽水

-6足球

死光頭佬-6 到

僅供檢視喎清 應該點做
利申 電腦白痴

加埋細路極搞笑高速跑姿, 入波脷伸.gif

Zidane: We played with 4 midfielders against PSG’s 3 and Isco won us possession. It was all planned.

一切係光頭佬預計之中

唔記得係唯讀 咁要duckyea先搞到

咁睇得起isco
好多反伊

屌 應有之義

主場3-1擊敗巴黎後，皇馬中堅拉莫斯接受了媒體採訪，表示“不能看衰皇馬”。

勝利
這些日子用來回憶的。我們打出了特點，這真是最好的方式了。這場勝利對於次回合的比賽至關重要，應該繼續保持下去：認真對待比賽，帶著對成功衛冕的渴望。這個結果很公平。

皇馬的力量
任何一次失誤都可能讓你出局。在巴黎，我們要保持最高度的專注。我們表現得更高效，永遠都不能看衰皇馬。

後場的問題
對手的反擊讓我們吃了一些苦頭，他們球員速度很快，但我們也及時歸位了。

您在禁區內有手球的嫌疑
可能要再看看錄像，當時皮球是打在我的胸口和胳膊上，但我絕不是故意的。

關於淘汰賽
我們邁出了重要一步，但懸念仍在，應該繼續努力。

連cavani換走, 唔出迪馬狂攻都計到

16強咋

主場擊敗巴黎，讓皇馬在兩回合淘汰賽中佔得先機，而這場勝利還有特殊的意義，因為這是銀河戰艦在歐聯的第250場勝利。

截止到目前為止，皇馬在歐聯賽場(包括其前身歐洲冠軍杯)一共參加了417場比賽，戰績為250勝73平94負，打進929球，失450球。

在歐聯的獲勝場次排行榜中，皇馬位居第一，排在第二的是拜仁，一共參加了327場，取得了188勝；隨後是疤，在其參加的294場歐聯中，獲勝的場次是173場。進入前五名的還有曼聯和祤祖雲達斯，分別取得了150場和128場勝利。

美欺唔係一早過左啦咩

UCL Goals

歐聯喎

馬細路隻手傷成點

美欺好似97

isco上半埸防守幫咗好多,帶波都拉走d人,下埸再換asso屈速打反撃

換走米路

442>4312

入個中立區做乜丫，明知入面總有一堆疤狗圍爐

米路個陣同老卻都已經換位踢咁款

淨係換走最撚勁既賓周馬就知佢好撚想贏波

換走賓周

次次開波就踢少個唔撚掂

一直都10打11換走完即刻變返11打11

包皮留晒手應該搏皇馬搶走佢

臭jer佬又輸

求皇馬買佢 所以手下留情

唔好講求, 無邊個頂得順泥馬
而且法甲挑戰性唔大

我加左落temp
下轉就有

睇完呢場真係唔好成日講買尼馬
好扭有威脅 但獨到 一諗起佢係皇度扮大佬真係不了

下場鈀鑗表演we did it!

thx bro
love you

今場你好好波 同之前妹下妹下唔同
全場逼搶不特只仲肯交返個波出黎

尋晚邊個踢得好

isco 摩迪 阿辛 細路

阿朗速度高左咁多

細路真係淨係踢下半季

阿辛同細路好甲

系 同對摩納哥一樣 有感情唔想出全力

正式開季

可惜必殺技已經係熱身賽用左

華仔我都覺唔錯
雖然好似包左球越位

尋晚你全程係看台同佩狗含撚

比皇馬d大佬屌下就識傳
加埋愛美麗點同拖

好彩今年印埋件辛

卻仔呢兩場都多左上前射門 光頭佬個戰術似又秒調過

冇出我

4311仍然是垃圾

光頭佬仍然是垃圾

yes

拿大哥是完美的男人
同唔同意?

迷占了

小花入左97球
牙朗係皇馬入左100球
總入球係116球

我真係訓著左

冇睇開psg 原來除左迪馬 l.迪亞拉都去左psg
好記得10-11果季對親巴 daddy都出佢+ xabi + khedria打三防中

黑拖舟勁囉唔該

個陣好鍾意lass

下場準備we did it

死獌狗屌你老母啊

細路，卻，魔笛,,s4

機師出場都係10-11

琴晚華仔包哂成個禁區

成條後防都好

其實尋日入之前真係零攻勢 好負碌下

第二球跟本亂尻咁黎

光頭佬運氣話黎就黎

據《體育圖片報》記者報導的消息，拜仁高層已經作出決定，如果占士能繼續保持這樣高水平的發揮，那麼拜仁方面肯定會將其買斷。

占士和拜仁的租借期還有一年多的時間，屆時拜仁可以花費4200萬歐元買斷買斷這名哥倫比亞中場。

好似goal 係 80
唔計 assist

C朗：“當我的進球能幫助球隊取勝時，我的感覺總是很特別的。不過淘汰賽尚未蓋棺定論，在客場還要進球才行。”

C朗也感謝了皇馬球迷的支持：“皇馬球迷對我們很重要，特別是在歐冠比賽中，皇馬非常喜歡踢歐冠的比賽。”

其實有諗過係咪專登收 不過真係半場都出唔到

朗走左 佢黎到就變大佬啦

估唔到光頭佬夠膽換走米路
仲以為會收卻/摩

驚犯規掛
下場作客穩陣d好

今年d英超球隊打歐聯好撚勁揪

今年好難打

今年隊隊都勁左
係皇廢左

唔係然左場PSG就FF拎歐聯牙?

光頭佬難得咁搏
另一邊就神咁早收卡雲尼
仲要出多件後衛玩守和
唔搏作客入球真心on9

場場大炒，熱狗作客追和

過到呢關 唔洗16郎已經當贏
最怕次回合比人反杯
講真真係唔覺呢隊波有機會可以3連霸到

守到作客再算啦
人地有一粒作客...一陣班後後防炸彈輸幾粒唔出奇

越贏上去越驚
反而提早輸左等下季好過d

就算入到8強 都唔覺有邊隊係可以穩陣贏到

都唔明公海d人係咁屌尼馬同包皮做乜
我睇左成場，一見到包皮同尼馬是但一個拎波已經驚撚到懶屎咁
佢地話尼馬唔交波，但係我見到尼馬同包皮係咁出波，係華拉尼清左幾次
同埋尼馬一拎波已經3條友圍撚住佢，點交波呀
事實係琴晚我皇班後防師兄歸位
同埋PSG輸波都係因為後防問題，前面3個盡哂力啦

死熱狗屌你老母啊

尼馬太大威脅 一拎就有犯規

有下米路比包皮插花撚

我和皇馬的關係已經完了，我在那裡的時間已經結束。甚至講，我去踢巴塞都沒有問題了。

G

你都係G

禽晚又然，深潛可以遲一陣先

不過下場作客唔易踢，都係 book 定綠豆號穩陣呀

唔係守和既咁又
艾馬利plan b係推丹狗上右翼 拉包皮入中鋒
不過尋日既包皮留曬手

我屌佢老母牙

拿祖都被人撚到體無完膚
唔敢想像夏基美會點爆

oh yes!!!

下場都係積架啦 拿祖其實算係咁

呢招上年祖記都有用過
丹狗根本就唔夠氣攻
入迪馬仲好啦
攻得守得 早幾場仲帶完帽

入之前仲係踢緊4311
所有波都要經isco派牌
咪姐係鳩斬鳩猜個期
換辛仔機師咪踢返上場442咁

光頭佬運氣返嚟了

屌 on9光頭賊 食屎啦

四個後衛都好穩下 但中場d防守真係好撚垃圾 成日人地一攻=面對後衞 零cover

拿祖今季咁穩陣都狂爆
積仔仲要再進取d

下場咪又豬返兩粒

唔講咁多 光頭佬好波

同意James_Rodriguez 巴，真係唔覺尼馬有講到咁差

中場三個真係 其實佢三個已經可以叫全隊最差 根本冇乜貢獻 同賓周一樣

反包皮又輸！！！！

其實係因為光頭佬個垃圾逼搶令到3個中場成日標上去

反而伊好落力mark 人追波

泥馬同前日西瓜一樣
一個引開兩三個
包皮唔生性
卡雲尼就無左係拿玻里個時既跑動

迷沾狗: 無伊=贏波

拿祖盡晒力啦
真係唔可以要求太多
今年佢出場時間多過拉膠華仔
都閘到幾下射門

雙飛囉

對面泥馬加上客串右閘唔怪佢啦

尋日拿大人都算係咁 只係跑得唔夠快

拿祖今季表現好好啦

退貨比返摩納哥啦

想問下係咪拜仁如果決定買占士 我地就收唔返？

皇接二手貨

點解次次冇ISCO就嬴波!!!
點解要咁樣逼害呢個西班牙無敵痴腳金童!!!!!

一直都話後備黎講拿祖地位舉足輕重
唔敢想象冇左拿祖萬金油會點
皇馬成日咁多傷停問題
拿祖真係好撚有用
一個人打晒全條後防

拿祖唔差wo
全場專注防守

唔計占士最撚鍾意就係拿祖

個陣傳拿祖去羅馬幾撚驚成事

我唔介意用阿辛+耳屎鳩去換

人地真皇堅決留守

點解次次冇沾屎就贏歐聯

專注還專注
真係唔夠守
上半場丹狗k角位斬入去比左邊泥馬就叫守到既

出ISCO正選=1比1
失起=入兩粒

光頭賊肯出嘅 舊年場場入左兩球啦

*收起

好撚煩 去拜迷占啦屌你老母

呢2件太廢唔值錢
支持用世界第一中場沾屎換

*入多

迷沾嚟講你仲衰撚過怨婦

仲好講
根本本身國王盃都可以拎埋

啱

攞你件老而不去換就最好！！！

大戰

我講緊伊斯高
ISCO有光環唔撚屌得呀?

沾屎係咪連賓周馬派膠甩波都可以追返

ON99
我邊忽有個占字係上面

耳屎鳩真係唔適合做核心，做下把位反而有超水準表現

連擔泥入烏龍波都救得返

拿祖真係好撚正
自家青訓唔洗錢，成條後防打哂，未傷過
邊到搵到咁嘅球員

第一個清算你呀 黑鬼維

勁

講極都唔撚化
出4312比佢做哂組織串連佢表現好但嬴唔到有鬼用呀
迷伊定皇迷呀

76有睇

個撚個回覆淨係識吹奏沾踩低isco
學下你果幾個分身啦
人地就傾波啦

有咩5會

表現好都唔得呀？

出佢嬴唔到
屌佢就唔係傾波呀家陣?
洗唔洗拎ISCO條撚黎含先叫傾波呀

都係嗰句 辛>伊>沾

兩師徒都係垃撚圾

安76等緊兩邊是但一邊請返佢

嬴唔到得唔得?

獌狗維

76 愛將係____

Agger

冇

上年歐聯沾後備都冇4:1
Isco冇落場踢？

4312只要有中場鐵三角
個攻中擺咩人都會輸
無翼=垃圾

上季唔用佢踢核心
隊波RUN得順
今季踢核心
隊波RUN唔順
我講過啦

睇黎要買世三了

臭雞

如果收起MODRIC出ISCO我都好同意可以試下
但卻米摩伊呢4個效果唔差已經有半年時間證明左啦
唔知點解D迷伊咁撚惡
唔岩聽就屌人老母

黎硬

*效果差

真心話

年三十都要開戰
贏波就唔好嗌交嗌，咁多位手足

呢個真

我就好冷靜既
屌完老母揸揸手當冇事

Ok

只係覺得你一上水乜都入哂佢數
你自己心照
你話佢核心做得唔好 成隊波唔上唔落
我無野講

占士係垃圾

屌你老母

又唔見我屌你啲分身屌其他人？

冇分身

隊波D問題開季到而家講到口臭
冬季又唔買人
尋晚都唔係真係踢得好啦

呢個好siu

贏波應該開心嘅
唔阻各位繼續討論

隻揪

嘻

支持清算金毛飛

皇狗內戰曬家 外戰就。。。

今次我撐迷沾

第三個到你

鳩白如果打得嬴我我從此做佢契弟

25

我一拳打到你入icu

唔該夏天買多個防中
我斷估路蘭迪多數都係借走/賣
米路真係好唔穏定

你食我一拳你可以慳返唔洗CALL白車

Me都同意唔應該再卻摩米伊4312
伊打得又辛苦 又發揮唔到

打包簡迪

唔會買件黑到令嘅力架啦

講真如果要拔苗助長我寧願拔辛
辛相對易用D
用伊斯高最好係有小組走位
但呢隊皇玩兩邊鳩斬
根本格格不入
一係就出埋掃把 辛 伊黎試陣
咁可能有D睇頭
不過掃把得罪光頭
而占士就係得罪光頭既例子

唔知關唔關雪到硬哂事
有出洛蘭迪嘅時候都踢唔出水準
都幾差
反而施巴真係踢得好好 不過都係冇得出

辛係非賣品

我真係唔知施巴得罪左光頭D乜鳩
出B TEAM輪換都冇正選
ON99

明顯係雪到硬 長期冇得踢幾好波都死

施巴好撚慘
唔想佢走

除左最尾嗰句都同意
不過占士唔關得罪光頭事 係佢廢

再唔出夏天9成申請轉會
光頭佬害死人

法邊爐

屌佩狗唔係話要西班牙化咩？施巴咁後生又勁嘅西班牙中場 好心就比下機會人啦

Box-to-box黎 依家個陣唔多岩用
當防中用實俾你地屌到仆街

多仔個 Weigl 點睇？

今年米路都成日衝上去
懷疑光頭佬要佢多D參與進攻

博5到

點呀YC

冇乜睇過佢踢
如果係deep-lying midfielder就唔岩用 依家個中場太多人用波 純防中會岩洗d

如果ISCO係跟哥狗既話
佢好可能已經成為左新小白
可惜成長最快呢幾年佢既意識冇大進步
個人技術係好好
但根本本來就唔只係呢個LEVEL

係咪未試過比人打到休克

唔奇 前面攻唔入 可能搵佢當奇招
佢唔算亂衝 睇下以前lass先啦

亂出腳 有時有不必要犯規就同意

如果係法國人咪有得出囉

尋晚踢出黎其實同平時都冇乜分別
只係PSG唔會縮後 會主動出擊咁解

見到尼馬打反擊就嚇死

佢唔適合題皇馬進攻體系 扭得但太拖節奏

琴晚根本唔係踢得好 係贏運 陣地戰基本上係攻唔入
第一球對手on99送12碼
第二球個龍撲個波落C朗隻腳到

尼馬勁到抽筋 成日係入到box 衰教練換走卡雲尼

仲要勁多空位 任推任射

上半場入到禁區傳比卡雲尼個下唔洗輸真係好彩華仔封到

屁馬又衰心態 一開波咁燥底拎張黃

有兩下差d輸 一下華一下米封到

上腳技術黎講除左美斯冇人勁過佢

好老實如果唔係艾美利on99 我地至少和/輸 打得好差下 人地下場仲有好多機會反cup

呢句真 本來就預輸

琴晚贏到 對面個教練無功都有勞 過年比封大利是佢

為屌而屌姐
25仔預左比人屌

點解咁多人吹奏屁馬黎
又係前疤 又獨 又mk

雖然當年figo ronaldo都係前疤

唔講班大帝特別認真踢

中場 米摩伊專注防守
伊就控球在腳消耗人地體力，踢過波都知守人好撚辛苦
伊 摩仲要撚狗咁

而我地
伊斯高消耗體力唔重要，一定會換出
賓施馬消耗體力唔重要，一直打少一個
馬些路消耗體力唔重要，因為佢無限嘅

去到臨完場原本4312轉玩全攻型
比咩433我覺得更接近424
左右翼都有快馬，機師雖廢但做下工兵得住個位都ok，辛就速度同出波都唔差，

對面右後防同朗玩跑步玩左80分鐘已攰，
最重要係尼馬 包皮唔會防守

再用埋落底傳中呢技唯一食糊技

btw, 個正選陣(除左卡華積停賽)同換人模式同上年祖記嗰場一樣

佢係勁
不過黎皇 不了
情願要Kane

kane no la
all in大巴拿

吹奏還吹奏 佢要黎就不了

世3

如果用442
就算右翼用既係機師
都比用4312卻摩米伊好
我皇太靠對閘上去幫手攻 有隻翼幫下手真係好重要
就算係機師咁廢 做到簡單駁腳 拉開人地防線
比閘overlap上去已經好有用
當然可以做到好似辛同細路呢d配合就更加好啦

士巴拿
不過 KANE 覺得冇想像中咁強 隊熱刺佢夾咗多年 應該要有咁既質素啦
NEYMAR 既話睇價錢 佢突破力係勁 成熟D 真係準球王架

進攻火力皇馬其實只係比上季效率低 但後防好差 唔明光頭佬唔補下後防

下季印返件拿大人

KANE背身拎波回後能力好強
又識走位識拉空
以中鋒黎講好全能
但有DYBALA都唔區
如果有DYBALA 世三
ISCO就一定發揮得好過今年

賓周夾左仲多年
質素如何

LINK王:佢有質素

最撚勁

當年我支持賣佢留西瓜 最後結果 兩舊都係屎
賓周有紅白藍加持 我要JAMES 都唔要佢啦 最小中場串連加強 但賓周佢拉空位走位唔係差咁解 同西瓜太唔同類型

華列祖仲易傷過玻璃

KANE 全能 但唔覺好尖
佢埋門係幾勁 光頭佬唔似鍾意呢類

成個一月 我仲ON99留意下皇D買人新聞 仆佢個街 後防呀

唔計級數既話
光頭應該鍾意費明奴個類前鋒

佢唔係鍾意依類前鋒 佢係鍾意賓周馬咋

似係 光頭佬D 買賣人真心唔知點 JAMES我覺得 係 未係好頂級 但畀啲心機用下佢 最小主力休息下都好呀 中場果兩件MODRIC KROOS 好話唔好聽 下下場場咁打真係好快KEEP唔到 效率低咗呃唔到人

摩迪今年體能已經明顯差左啦

紅白藍加持姐
你叫DEMBELE MBAPPE 加埋LEMAR 場場正選添呀
但光頭佬佢買賣人又唔係好出高價 同 雲爺爺差好遠D手段

所以JAMES 畀多D上場 其實唔係壞事 借鳩去拜仁 但拜仁隊波同佢唔太夾到 佢個位好唔啱
要擺佢似MULLER 我諗成個球壇MULLER 呢D球員好小搵到 仲要埋門頂級
佢冇雙R速度同突破 佢傳送係好 試下改成MODRIC咁好過啦

通常下半場就將佢同老卻對調

踢中中carry拜成條中場
拜仁高層智力正常都會買斷佢架喇唉

世三 top priority
Kane Dybala next

下場作客輸2-0 惜敗作客入球

死熱狗

你係

你死戇狗

你食屎狗

係

死獌狗鬧我大佬白？

皇區屈字輩又出動

係男人就用拳頭解決爭執

煩到。。

唔係

系

係系

佢同賓狗都係阿爾及利亞人
關係非一般親密

名已改

你同佩狗打手一樣

用錯ac

梳 返工返到失左蹤咁

Psg新年比你開心下咋
下場人地主場456皇馬是常識

比假希望光頭佬

好似國王盃咁

西甲不了
兩隊波黎

講起真係唔明
果陣西甲都無望 講明全力爭西盃歐聯
最後果場朗都係唔出

當人地西甲球隊流既

對西甲隊都敢出副選

有幾難明
除非對切爾達 西維爾呢d lv
朗 就不嬲襯呢d時間休息架啦

贏完波成個post有返d生氣

昨晚邊個冇出現係即討就係假皇

佢帶波進攻跑左出界 笑左

算把啦
垃圾猁嘅土王帝

快得濟，個波跟唔到

細佬琴日一個摧毀成條鈀黎防線
叼拿星，西甲又唔見係咁

嗰球同之前有一次佢爆邊嗰球一樣
嗰球傳畀三秒後嘅自己一野爆到落底

嗰球我睇緊個台個旁述 啱啱好讚緊佢 m9入邊最快 跟住就出左界

有線d講波佬正常好多
疤狗台個班，睇精華當睇波，話華仔無速度，機師好扭得

其實好似利咁推費明奴上前，同推isco頂賓周場433可能有驚喜，雖然冇可能

辛宜家後備屈人先發揮到，佢打正選都麻麻地

打假9仲好

打跛9仲好

上場西甲打正選好差咩

唔係好差,只係覺得後備表現更好

辛仲咁後生 要多啲出場時間磨練

掃把同高仔表示不服

掃把

一齊出啦屌

光頭人有偏見

見到疤狗台班廢人 有時發覺班前港腳呃飯食真係好撚易

最好做法唔係一齊出
應該係以老帶新

拿祖大哥真係越睇越正

後場萬能KEY,甘於後備,唔易傷,真皇

安美利怨球證：唔贏都應該和

【體育】巴黎聖日耳門教練安美利在周三歐聯16強作客1:3不敵皇家馬德里後，批評球證執法不公，否則就算贏不到也該平手。

歐聯16強首回合焦點大戰，當屬周三巴黎聖日耳門客場1:3不敵皇家馬德里，客隊教練安美利（Unai Emery）賽後批評球證執法欠公道，「如果執法準確一點，更平衡一點，我們可以賽和對手，甚至可以贏。」安美利透露有人投訴沙治奧拉莫斯犯手球，但沒有罰12碼。

今仗球證洛基（Gianluca Rocchi）也運氣一般，下半場尼馬打算長傳入禁區，竟然擊中他的面部，結果要停止比賽接受治療。賽後也有網民批評他不夠嚴，稱有黃牌在身的尼馬，下半場多次插水，早就應該兩黃一紅罰出場。

至於射入12碼追平1:1的基斯坦奴朗拿度，有眼利的球迷聲稱，看到他射波的一瞬間，足球忽然向上輕微移動，結果順利射入，真是信不信由你。

圖片來源 : YouTube截圖

自己無啦啦收起個前鋒 換隻右閘出黎 咁都有得賴

尼馬：加埋美斯至可稱霸歐聯

【體育】輸波，似乎也輸信心，這是巴黎聖日耳門於歐聯不敵皇家馬德里後，尼馬予人的印象。這位全球最高轉會費球星賽後揚言，若然PSG想贏歐聯，要先引入美斯。

「沒有事情有定論，在我們球迷面前還有一場在主場的比賽，那將會是很艱難，一如這次在馬德里一樣。但願我們做到。」話雖如此，尼馬（Neymar）還是認為單憑一己之力不足以令PSG加盟歐聯。

「經過這種演出 ，顯示我們還未有贏得這個賽事所需要的。」這位巴西球星續說：「在巴塞隆拿，我與美斯一起贏過歐聯，人們預期我可以一個人做到嗎？」

「或許我們把美斯加在這兒，在未來就可贏得歐聯。」尼馬其實在這場比賽並非毫無亮點，他全場13次盤扭冠絕全場，而其中妙傳予基利安麥巴比那一腳甚精彩，穿透多個皇馬守將，只怪後者把握不好，否則整個戰局又會改寫。

圖片來源 : ©AFP

愛美麗

屌你
仲以為你過psg係唔想成世做美斯副手爭下球王金球獎
依家又認低威

Bayern to buy James in the summer

Bayern Munich will exercise their option to purchase on-loan Real Madrid midfielder James Rodriguez, reports Bild via AS.

馬細佬唔做足球員，去跑馬拉松應該好撚勁

當古天奴都1億2，james5000萬都唔洗唔買真係on9
皇馬d條款真係戇撚尻

oh no!!!!!!!

Goodbye james

我給占 最後的疼愛是手放開

想過搶占屎 我差點講真

oh yes!!!!!!!

你可以正式過檔拜post

c朗罰球嘅秘訣
用重心腳將球稍稍震起 再大力抽射

迷沾

雨 不停落下來
花 怎麼都不開

皇post強行留住B_Ingram是殘忍的

拜Post說on撚9的心一早已在慕尼黑，促皇post放人

拜post: B_Ingram告訴我他在睡覺時也穿著拜仁的球衣

on撚9之前已向我透露想加盟拜仁
B_Ingram的心一早已在拜仁，促皇post放人

屌解臨過年咁喜慶先要我去面對！！！
屌解呀！！！

真馬FB貼張黑白相出黎 代表乜

宜家都係咁喜慶

皇真係大慈善家

聽落好勁 但其實有冇犯規?

收皮啦屁馬
唔趕你出場都偷笑啦
而家喺度呱呱嘈

Hi bb

I'm Barcelona fan but Due to the performance of real Madrid in the champions league I've decided to support Real Madrid and I feel more comfortable every time when I see Ronaldo in the start line up 🤣

冇

Wouldn't count as illegal double-touch

As Cristiano only seems to connect with the ball with his right foot, such a trick would in theory not count as a double-touch and, as a result, would not be against the laws of the game.

You j kick me

尻up當專家
呀朗d罰球跟本亂尻咁黎，落雨個地咁濕點撚樣震

聽落好痴線

尋日個12碼好似係咁

睇慢鏡係彈起左

迷占不願面對

占占

🍇

笑住過年

上年阿朗一整佢出道髮型就入返波,近排又轉返出道髮型d入返波又返黎

公仔麵頭

On9仔 有樣睇

掂唔到個波都會震到

自製窩利

華拉堤：摩迪告訴裁判拉比奧特沒有犯規

在昨晚皇馬3-1擊敗巴黎的比賽中，裁判的一個判罰引起爭議。第63分鐘，摩迪倒地，裁判認為拉比奧特對摩迪犯規，從而給了巴黎中場一張黃牌。賽後，華拉堤對此事進行了澄清。

華拉堤賽後在接受採訪時表示：“我想要說拉比奧特拿了張黃牌，但摩迪跟裁判說他沒有犯規。摩迪說了，但他還是給了張黃牌！”

但裁判沒有聽摩迪的解釋，不僅給了拉比奧特一張黃牌，還給了皇馬一個罰球。

po 公海plz 比d人知

呢d新聞就會扮睇唔到架啦

反攻宇城飛嘅號角響起啦

呢度啲女人好現實，被人跣鑊金勁無奈

洗乜咁在意佢地點諗
尼馬插水無兩黃一紅佢地咪又係隻字不提

PSG forward Neymar, linked with a summer move to Real Madrid, insists he is happy to remain with the French side. Speaking after the Parisians' 3-1 defeat, he said: "I have a contract with PSG, now I'm focused on PSG and I'm happy." (Mundo Deportivo)

今季失左幾多球係比人咁樣衝上黎補中

唔係在意呢d 想還摩迪一個公道

皇馬有咩得益就話黑哨架啦，佢地邊撚度會睇件事

suu好賤想陰鳩世ching

記得上年6比1個場華拉提賽後話球證執法冇問題
每次話疤黑左鈀黎就拎華拉堤做證
哩家就當睇唔到華拉堤

條路自己揀

nigga不了

咪屈-.-全世界既球星都想黎我地最聯

各位皇巴
新年快樂

希望你身體健康

各位皇區手足新年快樂 日日賺錢 日日有女

各位皇區手足，新年快樂，身體健康，萬事如意

新年快樂

都轉左一段日子啦
對利雲特咪又係收皮

收皮la

你就收皮

有咩得罪你？

下場對PSG 3月7號

班疤又睇唔到既啦
只會講黑哨黑哨

Real Madrid players ran most against PSG than they did against any other opponent this season covering a total of 123,644 meters. The previous average figure of ground covered before PSG was 107.938 meters per game, 15.706 thousand meters less. [marca]

講真有無得上訴
停佢次回合都好吖
我地積仔都on99咁比人停左啦

新一年光頭佬強運再臨

絕對應該上訴
不過尼馬次回合停賽既話 場波可觀性大減
所以你話歐洲足協會唔會停佢呢？

好想食番野

自己鬧自己

皇區手足 新年快樂

皇馬主場3-1逆轉巴黎的比賽中，球隊全場跑動距離為123644米，創造了球隊本賽季的紀錄。

這場比賽之前，皇馬全隊的平均跑動距離為107938米，相比於本場比賽，少了15706米。123644米的跑動距離也是皇馬本賽季最多跑動距離，創造了紀錄。卻奧斯全場跑動距離為13362米，全隊最高；C朗全場跑動10749米。

皇馬3-1巴黎，皇馬球員跑動距離
卻奧斯，13362米

摩迪，12003米

拿祖，11492米

伊斯高，11491米

拉莫斯，11385米

華拉尼，11320米

卡斯米路，10992米

C朗，10749米

馬些路，10574米

賓施馬，9404米

拿華斯，4094米

巴爾，2913米

華斯基斯，2036米

阿辛斯奧，1829米

總計，123644米

我伊被換出都keep到第4
細佬睇唔出咁低

鳩白

摩迪

卻老心諗
我想抖下呀屌你老母

出多啲高仔幫下佢
高仔今年踢得少

腳仔覆蓋大左係好事

新年祝各位好似我咁力量與智慧兼備

狗年主席咁早就出黎

今年狗年佢話事

新年希望大家日日有女屌！！！
啲女自動送上門！！！

咩2c

係咪想我幫你開年

再祝各位讀緊書既學業進步
做緊野既升職加薪
廢青早日揾到荀工
而經常惡意負評我既早日放下仇恨

那個死小孩悄悄留下負評！

新一年應該暫時放下迷占反占仇恨

阿夕新年去邊到威

占士係..

瘴氣之谷

可惜我樹敵太多

放下屠刀 立地成佛

皇區強行留住迷占是殘忍的

我要求各位停止make fun of James
占士去拜仁呢件事係殘忍而令人痛苦的
請認真看待

希望佢永續拜仁

賓狗真係好撚懶

到時就後悔莫及了

其實講過賓施馬唔適合再打正選,係平時輪換打下,同埋我覺得正選出阿辛會好過出伊斯高...
不過今場蠃係對面既領隊on9...

講真 前日果兩球fk
James 應該會入1球

賓周唔應該再踢正選都講到口臭

全隊跑動最少

仲有keyword 牙

賓周依然係作用王

No.1 striker

佢掛住入波我會屌佢

有一下賓周比左個勁慢既波細路 迫到佢施丹轉身撚丹狗 我就知道佢專登

ASCENSIO REJECTED ENGLISH MOVE

Real Madrid playmaker Marco Asensio rejected a €150m (£135m) offer from England last summer, reports Spanish outlet Mundo Deportivo.

Sergio Ramos claims Zinedine Zidane may not be in charge at Real Madrid next season as he says the manager may want "a break". (Mail)

新年快樂
祝大家屌女屌到J軟

我屌牙維條女

真皇辛

祝皇區弟兄新年快樂

佢a0

黑妹黎

啱哂牙維

真皇

達狗

ceballos拒絕疤狗黎做後備

英超邊隊會出億幾買佢

好想佢同辛一齊上位

nigga

西班牙青年軍班友

世三 傾 是但
辛
卻 掃把
呢起都

買到ddg 世三 傾就夠

次選古圖斯 伊卡迪

希望拜仁放過占士
如果占士回家我願意食齋一年以明志

拜放過James
拖帥賣佢咁點？

光頭過唔到今年

係皇馬大把前途喎
點會走
1,後生,已經係最大既球會之一,仲走黎走去做乜
2,已經有條路比佢生,接班上遲早既事
3,西班牙人,係皇馬保證遲早做國家隊主力

新年流流咁黑心

賓周第10，多過門將only
知唔知醜
人地阿根庭球王散步都1g1a
我地法國球皇真係

鬼仔性格唔計較呢d

拿祖入波多過佢 佢都仲有面踢波啦
呢D濕源碎

知醜呢樣野真是要學包皮
係偶像C朗面前留曬力

拿祖哩排都要抖抖
唔知細華好返未

西瓜恩勁過仆街賓周馬好撚多

卻佬韌帶扭傷
抖15日

早日康復

高伊摩組合

卻佬放新年假
Get well soon Toni

真名王又鞭

鞭得好！

💧🚬

細華表現麻麻

牙維新年都要蝦我

都未踢起就傷

梳

反而覺得拿祖唔洗點抖
呢類球員好有紀律
好錫自己身體
當然偶爾抖一兩場都ok

下場無卻實比人456

對鈀前好番就得
當比機會高仔

我腳終於有假放

新聞話未必得
我高準備戰勝歸來

卻老唔係度
光頭佬再無4312既理由了
BBC433 中場伊米摩

完美既男人

B佢老母

去獌

我腳

我卻唔傷都冇得唞

呢幾場咁勁

發覺卻仔發覺自己冇得抖
就主動受傷申請病假

土方蛇又豬

琴日你地j完佢跑動數據多左
冇幾耐就傷埋

Asensio used as makeweight for Hazard

Real Madrid are willing to sell Marco Asensio to Chelsea in order to get Eden Hazard, according to Mundo Deportivo.

'POGBA NOT ON REAL RADAR'

Manchester United midfielder Paul Pogba is, contrary to reports, not on Real Madrid's radar, says Guillem Balague.

"It is normal that when things are not perfect with the superstar of a big club, stories emerge in the media," Balague told Sky Sports.

"Regarding Pogba, a leak to French publication L'Equipe suggested he wants a different position on the pitch to improve his performances.

"When reports like that emerge, don't be surprised that reports claiming Real Madrid want him soon follow.

"But they don't, they do not have the money to finance such a deal after they buy their main targets this summer. Perhaps more importantly, Real president Florentino Perez does not view him as a target."

賣辛即反皇

即時省尻拖丹

疤狗報得啖笑

掃把出未啊

煲水既姐 嚇我唔到既

師兄快啲走
我掩護你

達狗係車仔變左地底泥

抵啦

祝佢年年有今日，成世冇正選

牙維反心戰王反得好犀利

笑死 下下jer 住

心戰王係on99

有隻疤日日叫psg 比人黑 笑死

可能講緊上年比疤狗黑呢

三大巨頭：王騎 土方 心戰

新年娛樂節目

少左個

其實牙朗有冇練罰球架
我而家對佢既要求係過到人牆就算贏了
下下射人牆,點解越踢越衰,又話日日加操練既練極都係咁

練腳力 射到對面驚

根本佢次次都係鳩BAN埋去

射壞左腳十世啦

最慘佢又唔係全力ban喎
留意下佢射波係會有收腳動作
總之就唔係巴迪斯圖達個種全力大腳抽個種
其實以佢腳力全力大腳抽都應該係火炎射球

自從14/15操肌之後就冇左罸球了

我覺得佢而家根本係專登射人牆 搏個人牆穿窿/ 改變方向
好彩既咪好似當年對禾堡同埋世冠決賽咁入

三大柒頭

你呢句等比人cap圖 專登射人牆

講出黎個陣有冇面紅

射拿姆出氣

射爆迷雲狗出氣

2018年了 維哥仲玩迷雲反雲

有迷雲就有反雲

加埋舊登小白

人地個朵叫傲氣感動王

識波帝

仲有自稱米蘭fans既大熊?

數學家柒熊
可惜而家d連登疤迷都唔撚識佢了

仲有賤種狗S_Busquets

李蛇 大熊 J琴手

上場冇正選 原來比目魚屌哂鬼

賓周好波！

施丹：教皇馬特別攰

【體育】皇家馬德里教練施丹表示對被指帥位不穩的報道不感興趣，並指出領導皇馬這樣的大球會尤其令人疲憊。

皇馬周日將在西甲作客貝迪斯，銀河艦隊主帥施丹（Zinedine Zidane）於周六的賽前記者會，被問到假如領軍贏得歐聯會否離隊，他如此回應：「我的答案與以往一樣，最重要的做好眼前的工作，我不會去看將來的事情，而我希望完成今季的工作。即使歐聯（16強）首回合對巴黎聖日耳門贏出了困難的比賽，一切仍沒有改變。我們亦知道次回合之前，需要應付5場聯賽。」

對於被問到執教皇馬是否高難度且做不長的工作，施丹說道：「這無可否認異常勞累，而領導像皇馬的球會，亦較甚他地方為甚。當然會方亦有改變的時候，但一旦有變，不管教練、球員都要面對。」

談到年輕球員馬高阿辛斯奧上陣不足，施丹指出：「這是作為教練最困難的事情，不單阿辛斯奧，還有艾斯高、丹尼施巴路斯。我的責任是令所有球員都為每仗準備就緒，但每仗要將7人放在後備席，更有3或4人留在家中，我經常面對類似問題，也是經常發生的事情。」

Harry Kane transfer bid from Real Madrid a certainty, says Paul Merson

Speaking on Soccer Saturday, Merson called Kane "the best centre-forward in the world" and said he was in a different league to Benzema.

He said: "I would be worried if I was Tottenham because money talks. £200 million, or even £160 million is a lot.

"I can't see how Real Madrid don't go for him in the summer for £150-200 million. How's Benzema playing for Real Madrid?

"He's not in the same class as Kane. They're a million points behind Barcelona and they need a new centre-forward."

又3:45

今日初三可以早啲訓 較鬧鐘

今晚飛 到步睇下有無時間睇先

等睇施巴倒戈射爆貝迪斯救光頭

有得出先算啦

會用邊個頂卻老呢
陣中無乜邊個控波型中場

isco 囉

光頭依家強運再臨

Benzema should never start another big game for Real Madrid

"Personally, I would have signed a number nine," France legend Jean-Pierre Papin said before Real's game against PSG. "I think Madrid needed to strengthen what they've got there.

"The perfect example is Benzema – he scored a lot of goals and now nothing's coming off for him. He doesn't even look dangerous, which is very strange."

Zidane has continued to back his player and said recently: "I am going to defend Benzema until the death. I don't look only at goals. He is a different player."

賓周真係唔知醜到離晒譜

賓周光頭公然通姦

準備好十日輸四場未

In 光頭 We trust

Until death

至死不渝

出施巴呀屌你老母光頭佬

I am the boss牙

光頭佬嬴波唔使你教

講得岩 btw 阿仙奴球迷揀岩icon

熱狗

談皇馬挫PSG 沙維：贏得無公理

皇馬在主場出擊，被看淡下以3：1擊敗PSG，算是今季的代表作。不過對於賽果，沙維似乎不太同意，他為全場機會較多的PSG不值：「面對皇馬你一定要好好把握每個機會，否則他們會讓你嚐到苦果。他們一個反擊就足以取得勝利了，真是他X的。PSG以這個比數輸波簡直可說是無公理，1：1、2：2或PSG贏2：1更合理。」

沙維又指皇馬哲學只求贏波，根本不在乎是否踢出漂亮足球，「皇馬比PSG優勝？我不同意。但他們根本不在乎自己是否較好的一隊。他們只想著贏波，這亦是他們在主場如此難對付的原因。而PSG他們則踢得像巴塞。」

沙維

漂亮足球

佢真係好撚煩

Setien confirms Ceballos interest

Real Betis Coach Quique Setien has confirmed interest in re-signing Dani Ceballos on a loan deal from Real Madrid.

BALE SET FOR EXIT?

Gareth Bale’s future is further away than ever from Real Madrid, reports AS.

Real Madrid, who have not made a big-money summer signing since landing James Rodriguez in 2014, could sign a ‘Galactico’ this summer, although they will have to sell to make way for a high-profile arrival.

Bale, according to AS, already knows that it will be difficult for him to continue at Madrid if Zinedine Zidane continues as coach at the Bernabeu.

Since returning from his most recent injury, Bale has started only six of Madrid’s 11 matches and he has not completed the full 90 minutes in any of those appearances.

ZIDANE ADMITS HE COULD LEAVE REAL

Zinedine Zidane has informed his camp that he could leave Real Madrid at the end of the season, reports AS.

Zidane, who is in his third season in charge of Real Madrid, admitted at a press conference on Saturday that his job is “extremely tiring” and that change at the club could occur in the future.

According to AS, the Frenchman has informed his camp that there is the possibility that he could leave the Bernabeu in the summer, irrespective of the club’s results.

The 45-year-old began to assess his situation back in August and although he extended his contract until 2020 it would not be a problem if he opted to depart his post.

He has always maintained that his idea is to sit down with club president Florentino Perez at the end of each season to assess things and make a decision on whether to stay or not.

AS also adds that Zidane still wants to manage the French national team in the future.

Report: Gareth Bale unhappy with Real Madrid

Good luck 掃把

James too

Probable Real Madrid XI

Zidane might plot a 4-4-2 set-up with a forced change and a couple of additions and subtractions in the midfield and the attack.

Formation: 4-4-2
GK: Keylor Navas

Keylor Navas should start in goal for Real Madrid. He has improved in recent weeks.

RB: Dani Carvajal

Carvajal had a forced rest and will come into this game full of energy. He is an excellent defender who blocks channels down his flank and defends professionally.

CB: Nacho

The strong and versatile Nacho should start at centre-back alongside Ramos.

CB: Sergio Ramos

Ramos will accompany Nacho. He is a direct set-piece threat and is quick to deflate any given attack.

LB: Marcelo

The dynamic and electric left-back will start. He put up an impressive show against PSG and could crush the opposition’s hopes if he matches that sort of levels.

RM: Lucas Vazquez

The exciting right-winger should feature in this game. He is explosive and intelligent.

CM: Luka Modric

Modric will play through the middle, dictate the proceedings and shepherd his teammates. His defensive work rate is commendable.

CM: Casemiro

Casemiro will play as the defensive midfielder. He is tactically so important for Real Madrid and is a sure starter.

LM: Marco Asensio

Asensio should occupy the left flank after that important, energetic substitute appearance in the Champions League.

ST: Cristiano Ronaldo

After scoring a brace against PSG, Ronaldo will surely lead the line here. Apart from his menacing pace and skill, he is a fox in the box and is one of the greatest footballers ever.

ST: Gareth Bale

Benzema was ineffective in midweek and he will mostly give way to the pacy Gareth Bale. Bale is one of the best finishers and will be hoping to put aside his inconsistent form.

理性分析

西班牙土方蛇

踢波唔要贏要踢漂亮足球我不如叫班球員落場雕花啦

笑死

3:45

點樣為止踢得漂亮? 係咪好似跳水咁要評分準則

'No, no, it's unfair. What did Ronaldo do in the game, scored a penalty and a knee goal...

'But what about the dangerous situations created by Neymar? And the counterattacks that he launched, the fear that he sowed in Madrid?'

Real Madrid have won 70%, drawn 20% and lost 10% of their last 20 away games.

Real Madrid have scored in 90% of their last 20 away games.

Real Madrid have kept a clean sheet in 5 of their last 20 away games, going on to win 3 and draw 2 of these matches.

屌佢老母啦
唔講以為巴塞今季好撚悅目
尋日咪又係比伊巴狂屌
果然疤狗基因就係鍾意扮判官

都慣左

屌仲以為鳩UP報 有冇咁ON9呀

保守估計今晚賓周3球
機師2球

賓周入5球啦

入5球失返起碼3球

疤狗輸波會以自己踢控球足球為榮
But...but we won the possession

以後踢波唔洗入波計分啦
坐幾個評判係場邊計邊隊踢得漂亮d算啦

好似打拳咁

今晚掃把會唔會有機會出

90分鐘出

放假睇波都要年初四咁嘅樣

熱刺

Suu

又講去向？夏薩特：唔去皇馬或PSG

【體育】夏薩特日前接受法國電視《Telefoot》訪問時，再一次被問及未來去向，這名比利時球星表明現階段感覺很好。

車路士球星夏薩特未來的去向，一直是外界的焦點所在，而傳媒亦不厭其煩把握機會，重覆問及這名比利時球星的想法，日前夏薩特接受法國電視《Telefoot》訪問時，再向車路士大派定心丸。

「在足球世界內任何事都可以發生，但亦可沒有。每一年大家都將我與皇家馬德里或巴黎聖日耳門扯上關係，事實上是當我想轉投另一間球會時，我就會做，但現階段我在車路士感覺很好。我與藍戰士仍有兩年合同，在那兒效力感覺非常好，球迷很愛我，我的家人亦享受在倫敦的生活，那就看看日後如何。」車路士將會在歐聯16強對戰巴塞隆拿。

另外夏薩特亦表達了對新隊友基奧特的看法，他表明很支持球會簽入這名法國前鋒，因為他很快就融合球隊，對領隊干地而言是重要的資產。

真名王燈走左

James Rodriguez and Bayern Munich eyeing Champions League and treble glory

"I feel really happy here," James said. "That's because I'm getting more playing time and am allowed to play in a way I like ... I'm happy here, and on top of that we have a really experienced coach with unique qualities. He speaks Spanish, too, and that makes things much easier for me."

點解
我想瞓覺啊

光頭佬又迫害掃把

賓周後備

高仔

拜撚咗成日年冇瞓過覺呀

光頭終於識輪換下

啱啱瞓醒

本身想訓

辛朗聖gay
四個點排?

好心傻閪光頭佬就試下朗聖左右翼 辛仔SS
然後掃把正選啦

見唔到賓周都要見到機師 屌

who open 即討

442

寧願睇機師都唔想賓

兩個都同我躝

442定4231呢

真 至少有少少用
反擊多條友向前插引開對面d人注意
但賓周真係完全無用

躝撚咩個個正選都咁撐光頭
光頭與契仔永存

賓周而加次次見佢一係斷進攻一係自己喺到扭波一係射失空門仲有一係直頭見唔到佢
條友打正前但前進攻係零作用

難得無賓周梗係要睇

[皇區] 皇家貝迪斯 VS 皇家馬德里

出機師應該唔係442?

機師跑得幾勤力
唔算完全無用

光頭得433 442 4312三個陣一開波就知咩陣啦

433

4231有出過咩

掃把呢?>

80分鐘換入

lorente而家連後備都無埋...

都預左有幾個新仔完季就會消失
希望掃把會留低

有後備佢前面仲排住伊高好難出到佢

機師早啲畀波朗應該可以三球助攻

我屌 球王傳比機師再傳番俾球王輕鬆射入

肥牛快撚d躝

仲有機師

垃圾加埋係會勁D 呢樣上季都證實過 9+10勁撚到

牙朗6場入咗10球

Ching

迷雲黨又然

迷雲狗食屎

雲加拖舟又然

拿祖球烏龍好陰公

光頭佬吹奏左賓周係機會主義者未

屌佢啦 一腳清咪無事 佢竟然想控

肥牛仲癈過擔泥路

有冇人發覺牙朗著深色衫既感覺係爽好多?
動作爽同速度都快左
冇咁生硬
白色衫就機械人咁
佢唔適合著白衫

擔泥斬波起碼都喺禁區入面

大家想念擔泥了
其實擔泥踢左邊都唔算係差
右邊真係算鳩數啦

擔泥最勁既位置係吉祥物

肥牛感覺唔啱打左閘
波都未識斬
可能轉打防中果d會好d
起碼好氣好力

失第3球已經證明左佢唔係防守既材料

正前做支點

賓周入波，唔洗買前鋒

有無人知我聖踢成點

好屎

無波掂

屌奶星原來依家入球同助攻嘅數據都唔撚計
剩係計傳波嘅質素同方法

下

施丹：喜歡瘋狂的比賽

【體育】皇家馬德里於周日西甲跟主場的貝迪斯合演入球騷，互有領先下銀河艦隊以5:3勝出，主帥施丹賽後高呼瘋狂。

「這是一場瘋狂的比賽，但我喜歡。貝迪斯正值勇態，球員亦踢得非常出色，控制了上半場的最後30分鐘。不過，我對3個失球在太在意，重要的是我們入了5球。」施丹（Zinedine Zidane）表後表示。

皇馬今戰的贏波功臣不是基斯坦奴朗拿度，而是小將馬高阿辛斯奧及盧卡斯華斯基斯，阿辛斯奧更梅開二度。施丹大讚二人：「他們都值得更多，當他們上陣的時候，連防守工作也願意做，面對一支兩翼進攻極強的球隊，他們十分重要。」

至於左閘馬些路在上半場因傷提早退下火線，施丹就不太擔心這名巴西國腳會在之後對巴黎聖日耳門的歐聯大戰缺陣：「希望這傷患沒有大礙。他告訴我，感覺只是輕傷，但明天我們會再看看。」

算啦今季開季咁柒就唔好出公海啦
美斯迷咩料你又唔係唔知

不嬲班ON9眼中美斯勁=其他球皇球星都係垃圾
除非踢過巴塞可以豁免

theo第3球追都唔撚追

請珍惜賓周

最佳位置=後備

五月仔 掃把下一場有得踢係咪要等下季

點解成日出THEO唔出CEBA

細路傷出 唔換theo換邊個...

又係拿大哥.jpg

收曬卻摩都唔出掃把

拿大哥左閘
米路中堅
橫掂而家米路踢波都唔用腦嘅
掃把防守都還可以

咁不如細路換華仔
拿大哥LB

入唔入波都唔買前鋒架啦

平時垃圾時間都係換THEO多

貝迪斯主帥：更願對陣BBC而非阿辛斯奧和華斯基斯

阿辛+機師>BBC

benshitma

波已入 批評者又輸

米路收埋佢幾場先啦
本身佢都冇咩波底 係撞得下 同補到兩閘位
而加成日衝上去又唔係幫到進攻 一畀人反擊就收皮今季keyword已經畀人入咗幾次守到反彈再射
之後又會有人走去賴鳩keyword話要買龍
對貝迪斯守兩球幾靚 og嗰球拿大哥唔係想控都輸少粒啦

辛+路>bbc

入唔到波 不過有幾球爆速落底

迷雲狗躝去同630團聚啦

g持

究竟雲加得罪維哥乜野

想問高仔尋日踢成點
佢定位係防中定係摩迪個d位

麻麻
踢米路個防中位
係就係可以變速過一兩個
但係比波好撚廢
唔好奢望佢做到摩迪替身 佢仍都無摩迪踢得咁前

掃把先係摩迪替身

完季就正身替身一齊走

J洛父：兒子下「馬」是最佳決定

【體育】占士洛迪古斯父親透露，J洛今季從皇家馬德里外借到拜仁慕尼黑，是個非常好的決定。

「我的兒子離開皇家馬德里，轉投拜仁慕尼黑，做得非常好，他在德國過得十分快樂。我看到他現在的生活很平靜及愉快，最重要是他在場上有表現。」占士洛迪古斯（James Rodriguez）的父親威爾遜表示。

J洛對上2季在皇馬失寵，合共上陣不足於18場，今季於拜仁重生，在新帥希歷基斯麾下有非常出色的表現。威爾遜說：「他很愛皇馬，沒有人可以質疑這一點，不過那時他只能夠離開，因為在場上已失去踢球的快樂。」

被逼轉會，皇馬主帥施丹是「兇手」之一，威爾遜透露：「施丹是J洛其中一位足球偶像，但不代表教練會因此而認為我的兒子合適他的球隊。不過，你永遠不會聽到我的兒子說任何關於施丹的壞話及批評。」

馬細路要休戰幾耐？

沾屎老豆就識do

marca:休戰15日
未必踢到次回合

屌你老母光頭賊！！！

Lewandowski vows to ignore Real Madrid rumours and focus on Bayern

He told Kicker when quizzed on his future once again: "At the moment I do not worry about it.

"If I was to think about this speculation as a Bayern player, it would not be good for me because I would not be focused on my job here.

"I'm a Bayern player and I want to give everything here first."

"Turning around with it's easier, when you have everything in front of you."

He added: "It would not be a sensation if Bayern won the Champions League. But it might get harder in the future when you see what's going on in the other leagues.

"The Bundesliga must be careful that it retains four qualifying positions. It would be good if next to Bayern and Dortmund, a third team would be constantly represented in the Champions League."

呢樣又真丫
唔似摩拉達咁，從來無聽過占士屌鳩施丹
不過施丹真係抵屌，佢太用人唯親
上季佢都靠摩拉達同占士搶左唔少分
結果都係死攬賓周馬
今季諗住轉打442又放走占士
結果宜家要靠機司黎出波

Theo對包皮 迪馬

拿 拉 華 積

施丹：喜歡瘋狂的比賽

體育】皇家馬德里於周日西甲跟主場的貝迪斯合演入球騷，互有領先下銀河艦隊以5:3勝出，主帥施丹賽後高呼瘋狂。

「這是一場瘋狂的比賽，但我喜歡。貝迪斯正值勇態，球員亦踢得非常出色，控制了上半場的最後30分鐘。不過，我對3個失球在太在意，重要的是我們入了5球。」施丹（Zinedine Zidane）表後表示。

皇馬今戰的贏波功臣不是基斯坦奴朗拿度，而是小將馬高阿辛斯奧及盧卡斯華斯基斯，阿辛斯奧更梅開二度。施丹大讚二人：「他們都值得更多，當他們上陣的時候，連防守工作也願意做，面對一支兩翼進攻極強的球隊，他們十分重要。」

至於左閘馬些路在上半場因傷提早退下火線，施丹就不太擔心這名巴西國腳會在之後對巴黎聖日耳門的歐聯大戰缺陣：「希望這傷患沒有大礙。他告訴我，感覺只是輕傷，但明天我們會再看看。」

馬高阿辛斯奧感謝施丹教路

阿辛斯奧今場先開紀錄，不過貝迪斯有祖亞昆發威半場反先皇馬2：1。然而，皇馬下半場發威，有沙治奧拉莫斯、阿辛斯奧、C朗拿度及賓斯馬入波，最終反勝貝迪斯5：3。
阿辛斯奧攻入兩球，他說施丹半場教路令到皇馬反敗為勝

「我們在半場更衣室內傾談戰術，修正上半場的錯誤，控制他們的空間重新掌握球賽，結果非常明顯。過去幾場比賽，我們都有進步，這點非常清楚。」阿辛斯奧說道。他在今場攻入的個人第2個入波，正是皇馬在西甲歷史上的第6000個入球。()

6場10球！C.朗拿度強勢宣佈回歸

進入2018年之後，C.朗拿度重新找到了入球的感覺。近6場皇馬比賽，葡萄牙巨星一共攻入了10球，狀態正佳。

從主場對陣拉科朗尼亞開始，C.朗拿度打開了自己的入球賬戶，在那一場比賽C.朗拿度梅開二度。一週後，與華倫西亞的比賽，C.朗拿度12碼梅開二度。面對皇家蘇斯達，C.朗拿度上演帽子戲法，延續了良好狀態。歐冠盃對陣巴黎的比賽，C.朗拿度再次梅開二度。今場與貝迪斯的比賽，C.朗拿度再次收穫入球。6場比賽，C.朗拿度攻入10球，彷彿看到了巔峰時期的影子。

對皇馬而言，最欣喜自然是C.朗拿度的回歸。與貝迪斯的比賽，C.朗拿度與巴爾搭檔雙前鋒，C.朗拿度也積極在前場尋找入球。皇馬的第一球，也是源於C.朗拿度的射門。第11分鐘，華斯基斯傳球，C.朗拿度禁區右側的勁射被撲出，阿辛斯奧11碼處頭槌破門。第65分鐘，C.朗拿度攻入鎖定勝局的一球，卡斯米路直傳，C.朗拿度禁區左肋10碼處勁射入網，4-2。第89分鐘，C.朗拿度被賓施馬換下。

雖然，今季堪稱是C.朗拿度加盟皇馬以來生涯最差的賽季，但從數據上而言，C.朗拿度的入球率要高於他的競爭對手美斯。拋開與貝迪斯的比賽，今季C.朗拿度征戰29場比賽，攻入了25球，場均入球效率0.86。

對比美斯，今季出場38場比賽，攻入了27球，場均入球效率0.71球。

西班牙媒體《馬卡報》表示，雖然很多人坦言C.朗拿度已過巔峰，但是他證明自己，懂得如何能取得入球。

今季皇馬聯賽爭冠無望，重點發力歐冠盃賽場，C.朗拿度今季歐冠盃已經攻入11球，他也將是皇馬爭奪歐冠盃的最大法寶。（雷歐）

皇馬金童將巴爾比下去 西媒:他健康時必須是正選

皇馬作客與貝迪斯的比賽，阿辛斯奧站了出來，用兩粒精彩的入球，幫助皇馬取得了一場勝利。

比賽第11分鐘，阿辛斯奧補射幫助皇馬取得領先。但隨後，皇馬接連遭到打擊，連續被貝迪斯取得入球。不過拉莫斯的頭槌，讓皇馬重回起跑線。第59分鐘，阿辛斯奧攻入反超的入球，自此皇馬將勝利牢牢把握在自己的手裡。

《馬卡報》感慨，時隔105天之後，阿辛斯奧終於在西甲賽場開胡了，而且一進，就是2球。上一次阿辛斯奧取得西甲入球，則要追溯到去年11月皇馬與拉斯彭馬斯的比賽，當時他攻入一粒十分精彩的遠射。有意思的是，阿辛斯奧的第二粒入球，具有里程碑的意義，因為那粒入球正好是皇馬在西甲賽場攻入的第6000粒入球，阿辛斯奧憑藉這一球載入了皇馬的歷史。

關於阿辛斯奧的表現，《馬卡報》誇讚道，「當阿辛斯奧是健康的，他必須是一名正選。攻入2粒入球，踢球賞心悅目。對比之下，巴爾則是毫無生機。」該報甚至表示，阿辛斯奧比賓施馬、巴爾更配得上主教練的信賴。

曾幾何時，阿辛斯奧一度陷入了停滯狀態，如今這名皇馬金童慢慢復甦，這對皇馬而言，無疑是一則利好消息。（雷歐）

觀點：皇馬肯定報價簡尼

熱刺前鋒簡尼目前狀態火爆，而在阿仙奴名宿保羅-默森看來，皇馬今夏將會對這位英格蘭前鋒提出報價，同時默森還認為賓施馬和簡尼不是一個級別的。

在《星期六足球》中，默森表示，簡尼是世界上最好的中鋒：「如果我是熱刺，我會擔心涉及大筆金錢的問題。這有可能是2億英鎊，或者說1.6億英鎊也很多了。我認為皇馬今年夏天會對他提出1.5億-2億英鎊的報價。賓施馬在皇馬錶現如何？他和簡尼不是一個級別的，皇馬落後巴塞很多分，他們需要一個新的中鋒。」

而在前蘇格蘭國腳查理-尼古拉斯看來，簡尼確實有可能達到了美斯的高度：「上週對陣阿仙奴，他本可以攻入三四球的。我們開始考慮簡尼是不是上升到美斯的高度了他有可能是的。這是因為他的入球看起來非常輕鬆，他作為9號的入球豐富程度，是令人印象非常深刻的。他有一種入球慾望，往左，往右，從中間突進。他就是喜歡入球，喜歡激勵人們。」在此前的一些轉會傳聞中，簡尼和皇馬聯繫在了一起。

（華迪維亞）

其實係夏基美打返最熟悉既左閘

拿祖首回合打尼馬 次回合打麥皮

之後咩世三卡尼全部放馬過黎同拿大哥一較高下

諗起尋晚有巴打post左張圖
No marcelo? Nacho is here!
No Ramos? Nacho is here!
No Varane? Nacho is here!
No Carvajal? Nacho is here!
相信所有皇迷都迷拿

談皇馬挫PSG 沙維：贏得無公理

皇家馬德里於歐聯16強首回合擊敗強敵巴黎聖日耳門，惟在前巴塞球員沙維眼中，憑後者的表現不應輸波，更以「無公理」形容賽果。

皇馬在主場出擊，被看淡下以3：1擊敗PSG，算是今季的代表作。不過對於賽果，沙維似乎不太同意，他為全場機會較多的PSG不值：「面對皇馬你一定要好好把握每個機會，否則他們會讓你嚐到苦果。他們一個反擊就足以取得勝利了，真是他X的。PSG以這個比數輸波簡直可說是無公理，1：1、2：2或PSG贏2：1更合理。」

沙維又指皇馬哲學只求贏波，根本不在乎是否踢出漂亮足球，「皇馬比PSG優勝？我不同意。但他們根本不在乎自己是否較好的一隊。他們只想著贏波，這亦是他們在主場如此難對付的原因。而PSG他們則踢得像巴塞。」（）

拼圖王撈緊咩 咁得閒出黎9up

長期唔傷同打晒後衛啲位真係好癲

拿大哥的重要性
希望佢記住og既教訓

最好笑係即刻派左膠

唔好一較高下了直接加盟好了

死矮仔

死黑鬼

死拜狗

梳頭慶祝串鳩光頭佬冇頭髮，下場唔駛踢了

特登走去同掃把佬慶祝，下場唔駛踢了

上年已經開始迷

反占都冇乜野人各有志
但身為皇迷反拿就必須全家死絕一個不留

牙朗難得有球直線,大聖咁都唔入

狂牛主帥讚賞 阿辛斯奧艾斯高勢踢世盃

【體育】西班牙國家隊教練盧柏迪古大讚艾斯高及馬高阿辛斯奧在皇家馬德里表現出色，似是暗示，有意帶兩人出戰世界盃。

西班牙國家隊教練盧柏迪古周一出席記者會，談到今夏世界盃決賽周心水陣容時表示：「我們希望的，是所有球員保持狀態與健康，同時在他們所屬球隊有重要角色。」根據盧柏迪古的口風，皇家馬德里一對進攻主力馬高阿辛斯奧（Marco Asensio）與艾斯高（Isco），似乎都甚有機會入選狂牛大軍，出征俄羅斯。

「在歐聯鬥巴黎聖日耳門這般重要的比賽裡，艾斯高踢得非常出色，是皇馬的重要一員。至於阿辛斯奧，我對他有相同看法。」盧柏迪古續說：「我希望陣中所有球員都是出眾的焦點，大家都開心，因為他們在球會踢得愈好，對國家隊就愈有利。」

西班牙今屆世盃被編入B組，同組有葡萄牙、摩洛哥及伊朗。大軍於夏天出征俄羅斯之前，3月會先友賽德國與阿根廷，讓盧柏迪古有最後「睇辦」機會，決定最終大軍名單。

清新年流流惡到

Manchester United make Real Madrid midfielder Toni Kroos main summer target, but not to replace Paul Pogba

Real Madrid’s Toni Kroos is Jose Mourinho’s main midfield target for the summer, as he seeks to enhance Manchester United’s midfield.

死迷雲狗又貼d新聞黎擾亂軍心

@毒瘤卻奧斯

唔通就只有我係純皇迷?

死熱狗食屎

「我的兒子離開皇家馬德里，轉投拜仁慕尼黑，做得非常好，他在德國過得十分快樂。我看到他現在的生活很平靜及愉快，最重要是他在場上有表現。」占士洛迪古斯（James Rodriguez）的父親威爾遜表示。

迷沾狗都一齊躝啦

咁反骨嘅你

屌你牙死獌狗

打錯梳
屌你老母死獌狗

迷摩49000混回曼徹斯特

被逼轉會，皇馬主帥施丹是「兇手」之一，威爾遜透露：「施丹是J洛其中一位足球偶像，但不代表教練會因此而認為我的兒子合適他的球隊。不過，你永遠不會聽到我的兒子說任何關於施丹的壞話及批評。」

占

維哥

馬些路唔好有事

吹牙

拜應該會買斷

占士前途已經不在皇馬手上

咁既價錢
咁既質素
唔買斷真係冇可能
決定放個個人腦裝屎架

光頭賊永遠故步自封

等睇下場比巴黎瘋狂中出

大巴拿同傾幾時官宣

dybala stay!!!!!

all go mu la diu

世三黎撚硬指數 : 14/10
傾黎撚硬指數: 9/10

占走硬指數呢

Shut up la

買走你傾睇你仲笑唔笑得出

Pochettino, Löw and Klopp in the frame for the Real Madrid job

Madrid must be prepared if Zidane decides to walk

Three names have been mentioned as possible replacements should Zidane decide to move on: Mauricio Pochettino, Joachim Löw and Jürgen Klopp.

拜仁肯放過占士我戒丁一年！

再加失禁一年

再一世冇女

Welcome Löw

Welcome Klopp

Welcome daddy

咁算了

原來迷占決心得咁少

Zidane daddy

比古迪教啦

拖舟教埋依半季再算

放唔放過都冇。。。

願意用樓上班25仔既命換占士回家

你就25仔啦 拜狗

假皇請馬上離開呢個POST

你仲唔走

走啦死熱狗

你都係

我純白

MMA

呢次我撐你

人家轉左玩WWE
唔玩真打 玩假摔

你已經死了

占士is垃圾 不服來辯

比起我地gay c真係差幾皮

£200M FOR HAZARD?

Real Madrid will have to fork out £200m to land Eden Hazard in a summer megabuy, the Daily Mail reports.

Welcome

Welcome world 3

不了我地有機師

Marcelo set to miss Leganes trip

Real Madrid defender Marcelo is set to miss Wednesday night’s clash at Leganes after sustaining a muscular injury against Real Betis.

welcome world 3
賣禿同賓狗籌旗買埋傾就好了

禿換傾 當熱刺狗咁撚

賣沾屎個到都可以幫補下

反禿黨

你迷得咁更加要放了
靚名王
機師
摩狗

要傾好過啦

真名王又燈

乜野都唔洗講
回購謝斯同馬撚番黎就夠

仲謝斯

⚗️😯

唔好以為拉馬撚落水就以為我睇唔到你講謝斯先得架

樓上班假重扑曬

水煙王ho funny

假重

Jer我打錯字

香港猿人

上場邊個開角球比拉膠頂入追和

公海係咁戰火四起

新肉盾

發現我皇啲防守同傑志一樣唔識逼搶

摩迪好似傷左

又係禾地高將軍臨危受命打出水準嘅時候

伊施高
伊係伊斯高
施係施巴路斯
高係高華錫

收皮啦

魔笛右腿二頭肌受傷
馬些路右腿二頭肌受傷
腳臭斯左膝受傷至少缺陣15天

歐霸

49000仆街啦

迷摩既滾

唔撚係掛....咁要出掃把了 威俾光頭佬睇

P$G: We did it!!!

光頭佬:不了 isco+kovacic+casemiro
then 60 asensio 70 vazquez

掃把都唔知係咪得罪左拖舟

光頭西一向小器

tmr no施巴no watch

好似真係得罪左....

威爾斯訪華收入豐 巴利藍斯須在陣

【體育】據英國《太陽報》報道，下月舉行的威爾斯對中國的足球友誼賽，將會為威爾斯帶來100萬鎊的收入，條件是兩大球星在陣。

3月22日威爾斯作客中國的國際足球友誼賽，據報道為威爾斯帶來100萬鎊的收入，但當中包括附帶條件，那就是兩大球星——效力皇家馬德里的加里夫巴利和效力阿仙奴的艾朗藍斯必須一同前往南寧。

《太陽報》指出，如缺少巴利和藍斯在陣中，中國足協將會分別扣除10萬鎊和5萬鎊的報酬。事實上兩名球星是中國足協邀請威爾斯進行友誼賽的主因，去年11月落實與威爾斯進行友誼賽發表的官方聲明，亦特意提及巴利的名字，「中國球迷有機會可看到國際頂級球星巴利的精彩演出。」

除了獎金外，此戰亦是新任威爾斯領隊傑斯領軍後的首戰，如巴利和藍斯在陣中，對傑斯爭取處子戰勝利十分有利，因此相信除非兩者有傷患在身，否則應會被徵召入大軍當中。威爾斯與國足交手後，將會在3月26日在中國與烏拉圭或捷克進行第2場友賽。

圖片來源 : ©AFP

哇屌⋯⋯
一陣牙禿係蚛蟈比人踢斷腳就真係

We did it

牙禿完季前再傷嘅 真係支持賣佢了

希望佢同b9 gay c 占士一齊躝

賣沾先

10萬鎊咋 咁撚少
咪去啦

沾屎

屌 又貼

勁撚到

最強雙人組

從未被班拿貝狂迷噓既男人
個位真正征服班拿貝既男人

真呀 拜仁一定會簽

你是賓周馬
我是神占
怕夏天一到
必須說bye

自由球皇者

親愛的
為甚麼你還不肯承認了
親愛的我們都是迷占的人

Passing

屌你老母閪咪撚貼d畜生波入黎污染晒啦
貼就貼撚番皇馬時期
一係貼link寫明 拜畜與狗歡迎內進
初六就想比人開年

迷雲狗係好低質

Me rubbish 雲加high quality

both rubbish

U not Arsenal fan Why hate Wenger?

Wenger wins Moudog

莫迪歷受傷 皇馬鬥PSG或缺3主力

皇家馬德里近況雖然回勇，但球隊卻又馬上受傷兵問題困擾。繼後防的馬些路及中場的卻奧斯後，隊中另一主力莫迪歷亦告受傷，於下月對巴黎聖日耳門一場歐聯大戰中上陣成疑。
馬些路拉傷大腿傷出「認真唔妥」

施丹今日向傳媒透露莫迪歷受傷的消息，他指雖然問題似乎不太嚴重，但現時仍未有復出的時間表：「莫迪歷大腿有點傷，我深信球隊的醫護人員會助他盡早復出，我想事情不是太嚴重。我是個樂觀的人，不會時常想著球隊內3至4個球員受傷。我只希望他們的傷不是太嚴重，之後再看情況吧。」

除了莫迪歷以外，皇馬目前陣中主要傷兵有馬些路及卻奧斯，3人都是球隊難以代替的絕對主力，如果他們都未能於歐聯16強次回合對PSG一戰上陣，「銀河艦隊」隨時有可能由贏變輸。（）

摩笛踢psg大戰後就傷

車仔晉級紋我愛賓施馬係背隻

哇。。。

哇你老母
呢D咪誠意
唔怪知得YC唔SO你

莓呢

惜敗做16郎的劇本

連摩迪bb都無 唔敢想像

咪係 比d誠意 呀唯紋我愛摩連奴ok?

Honda

動物台毒撚

尊重d honda 高質會然黎

紋紅魔鬼 紅色超大

佢明天又要捱夜支持獌

你老母肉酸

ho ball

唔HO BALL

pepe死得好橙

達狗比車狗屌到仆街

首名打拜狗 隊友爆炸拎紅牌

紅左中堅仲夠膽唔補位鬥拜狗上半場

下次作客對psg係幾時

你撐達㗎喎⋯⋯

賓周換傾加肥普

以前呢d野佢做

真皇占士po同比比合照

拜狗真係仆街黎
梅拿咁樣省鳩占士
占士之前先失憶黎
用d咁既方法逼占士留低

拜狗成隊（唔包括真皇占）都係狗黎

公海啲疤狗氣焰勁到
一句唔啱聽圍住嚟咬

3月7 凌晨345

班小學雞不嬲都係咁

出場咁短時間都有得屌

比韋利安㩒住打

韋利安冇運 中晒兩條柱
干地換人又換得遲 早d換個中鋒 玩下燒味波 分分鐘偷到雞

豬腦>生滋PUSSY達狗

施丹盼策「馬」直到厭倦為止

【體育】皇家馬德里教練施丹周二重申，樂意繼續接掌教鞭，直至有一天感到厭倦為止。

歐聯戰線被視為施丹（Zinedine Zidane）自救的最後一根稻草，結果皇馬在16強首回合輕取巴黎聖日耳門，任務成功了一半，回到聯賽大勝貝迪斯5:3，將於周三西甲作客雷加利斯，爭取4連勝。

「有時被問到前途問題時難免猶豫，但是，我可以肯定地告訴你們，我想繼續教下去，我會奮鬥下去，直至有一天厭倦為止。」施丹受訪時表示：「不過，我只能說是見步行步，不管合約長短，教練看的還是眼前。」

「球季結束前，我一定會為教皇馬而努力。」施丹同時暗示大紅人基斯坦奴朗拿度將於周中補賽休戰，惟加里夫巴利仍會正選搏殺，「我記不起C朗這幾年，有多少次要1季踢60場、70場比賽，球員都是人，人是需要休息，C朗都是一樣。」

巴打們小心， 啲基佬就係咁濫咁唔醜
(Gay 巴入）新手健身

LIHKG @ Android

今晚終於唔洗3點9

行開D啦GAY佬

U too

u three

講基佬我只諗起皇唯基

仲要公開招1 仔口爆， 基佬唔知醜字點寫

C朗

3月7 希望馬些路摩迪卻仔是但一個會好返

你同盧比斯朋友隊邊個係1 邊個係0

你同盜師兄有冇做過愛

你同臭jer佬有冇互含

真名王

其實我之前係舊登開過post 串鳩班基佬， 不過用另一個被ban舊ac

你咪基佬

有冇人今晚支持暴聯

又凌晨呢啲19時間
邊個唔睇係基佬係假皇

有！@X_____

有個NIGGER支持

[皇區] 雷加利斯 對 皇家馬德里

死皇狗等豬啦

唉,你中意屈就屈

🚬

今晚無朗無摩無卻無keyword

希望球王賓可以carry我皇攞3分

無朗無卻無摩無細佬無keyword

靚名王

又要輸了

又可以見到卡斯拿出醜

唔好又和呀

施巴爭氣

辛仔愈黎愈多機會
施巴爭氣啊

有質素

比掃把佬入幾百球光頭佬都係唔會出

我鍾意佢個名

開po未